一人一樣香港完勝日本既野

周街垃圾桶

無

英文

地道野

地鐵轉車易

石屎森林>自殺森林

大排檔
炸大腸 火腩飯 青島

港女

o的鋪頭收得夜

叉燒

D人無咁假
直接西你面

無乜天災

樓價

機場快線。

咩野都有得食

港女心口收納放便

身高

搭車平啲

處既數量

親中

湯同埋粥

香港冇色情行業 只有ptgf

Mtr

原來沒有 從來都沒有

依樣真

地方細
人口密度高
廢老多

男女平等

OT日本贏

港女波平如鏡

西面

維港夜景

Tissue 質地

JJ

日本婚後少婦出軌情況常見
非禮案多

唔執輸 貪小便宜嘅心態

香港廢老完勝日本廢老

世界觀 國際視野

通宵紅van

男仔嗰樣好過日本仔

女權
日本 男 > 女
香港 女 >>> 男

的士平

支那人
廁所
周街米田共
垃圾
差人

包裝紙巾

睇下邊度咋堝
激安 拉麵 24小時超市 便利店
呢啲都夠殺喎

濕凍

香港人做野爽手，爽撚過日本幾十萬陪

階級制度冇咁勁

打飛機完勝日本仔

去過日本exchange, 覺得日本超排外，除非你係白人

人口密度

人工夠低
地價夠貴
有點心食
有得睇中醫

援交收費勁過發源地日本
係香港IG找隻豬扒G食餐飯,
一個鐘埋單連飯錢都起碼過千
靚小小夠膽死開$2000齋陪食

多元文化

電影

國際金融中心

長命
多廢老

你又知，你同佢地打過？

香港啲濕凍 凍過日本

冇

冇咁虛偽 有咩唔啱就屌咗先講

哈係香港人唔捱得，係日本狗都係廢青

茶記奶茶
日式個d根本唔可以叫奶茶

識廣東話
睇港產片唔使聽配音

返工冇咁辛苦，做人比較容易

有連登都已經贏哂日本啦

通宵小巴

同d上司唔駛彎腰講再見掛

香港通宵提款機

紙巾夠厚

廣東話

香港人少啲O形腳

香港呢幾年已經變咗做自殺森林啦

唔會地震？

自殺森林（石屎）

鬥多平胸

日本8點後慘過食屎(非旺區)

香港多通宵車
而且的士算平

紙巾

燒賣

日本燒賣好難食

支那人人口

Education ?

高樓大廈
maths

跳樓自殺率

日本人吊頸多

粗囗

通宵車多

工時

有菜食

過勞唔會死，因為好多扮工。

電梯大啲

電梯快D

蔬菜
劉江華
夜生活
食物種類

Tissue (唔洗講啦下話 )
奶茶/咖啡 (日本啲奶茶得個甜字 )
方便 (落街行兩步就野食有野買)
有好多交通工具:巴士（唔係得單層），van仔，電車，輕鐵
效率
英文發音算係ok

Ps:如果架妹同港女調轉香港就真係完勝

紙巾厚過日本 抆屎都無咁提心吊膽

石屎森林(自殺)

呢個真啊
但係人地啲廁所板有得洗屎忽

崇日

交通方便

女高中學生

香港女權勁姐
但未到有女性專用車箱呢個地步

物價高過日本，最低工資低過日子

叫雞平好多

凍檸茶

飲慣香港果d覺得日本果d好甜

日本人啲英文發音好奇怪

日本都多24小時便利店 電車嗰啲日本都好多私營嘅 不過太多搞到勁亂

白撚痴

開去其他地方旅行 好多天黑就死城咁 旅行幾日還可以,住就一定悶過香港

香港又細 一班fd 住唔同區 大家約埋出mk玩到夜一夜, 大家都可以通宵車番屋企

對返工既堅持
病到就死都要返office

冇人講勝在有連登

講嘢食種類都屌打
多國菜 選擇又多

女性專用車箱保障男人唔洗比人屈非禮呀

你知日本搭火車可以幾迫

空氣污染

係條街見到既靚女既機會香港完勝
不過港女冇

睇咗做一樓一香港完勝日本

香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

一面倒
崇日撚入黎未?

港男撚長過架仔

呢個真

巴士

中文

粗口

找錢速度

悽慘既生活

的士價錢

因為日本啲樓跳落嚟未必死

日本嘅工作文化差到貼地

冬天個陣餐廳有熱水飲

效率

屌 凍到死都凍水

警察犯罪率

日文

步速

有淘寶

香港交通工具有雙層？
巴士同電車

Ipad

CCTVB唔收放送受信料

日本咪又係有免費電視

你屋企有電視就算唔睇，NHK都會上門收你錢，仲要合憲

網購

討論區好玩啲
日本所謂出名論壇例如2ch得啲字好死板
圖都唔貼得要貼條Link去第二度，但往往有啲色情廣告喺條Link下面
又冇得用icon
不過都做就日本仔發揮創意，佢哋玩顏文字出神入化

J 長

有我

治安

真 交流團班㗎妹去百佳瘋狂買tempo

最多五毛共匪廢老廢中

j長啲

阿Q精神
獅子山精神
依個post就好體現到

濕凍講左未？

日本其實有賣高質紙巾

廿四小時都咁繁榮

咩國家既菜都有得食

集中 咩水貨 行貨都有得買

國際城市 多國語言

一定係奴性

冇聽過援交？

英文好

臭閪

好多巴打都講得好合理
咩垃圾桶 通宵車 夜生活

但點解我仲係鐘意日本多啲

識中文

tempo 紙巾

有垃圾桶都係污漕過人地

D雞

你去茶餐廳有電視就算唔睇，TVB 都會長開播住，仲要唔駛法例

阿B精神（TVB 個B）

所有推到完場post好體現到

一定系慣性

香港勝在有連登

港女無波

成地精

一定係個行車道路系統
姐係d紅綠燈呀 十字路口呀
多謝大英祖國

果邊都算唔錯啦，不過香港易睇 d
特別十字路口 巷果類

欣賞樓主
用完勝
唔係用蝗語屌打

成個香港都係一個自殺森林

貧富懸殊

嘴炮

八達通

香港供樓30年
日本供樓100年

野蠻

東鐵線

香港有吳業坤

香港腳

鋪頭收得夜係好過日本?我唔知你係咩角度睇
係班SALES角度真係好咩
再講,人地購物收得早,但食野飲野地方收得夜
居酒屋,燒肉,速食
香港除左M記同幾間茶記都無乜幾多24或者開到凌晨....大家食果條撚屌唔好講

好多架仔去富士嫁

人口比例

睇漢字

個代價就係教育唔到人民自己垃圾自己處理，結果都係垃圾同埋煙頭周街都係，朗豪坊嗰個垃圾桶插滿煙頭插到成座山咁，你確認係完勝？

講緊垃圾桶數目完勝
又要spin嚟spin去咁肉酸

無人拍AV

唔食煙既人應該唔會留意到

移民欲望

通宵車

樓貴

燒味
奶茶

白人都照排

你聽過有人自稱援交？

轉工跳槽容易

點解鋪頭收得遲係完勝？
香港人果然係奴隸
鬥遲收工贏左仲要咁威威

邊間比你按一百年

呢個真

機動遊戲唔係多人排隊所以等得耐，而係日本人好L長氣

無地震

臭雞突別多

鑊氣小炒

香港果D大火力爐先做到

雖然地鐵成日壞。但比起日本既地鐵真心方便。

港女港男

毒撚

仲有電壓，日本住過就知，開多幾樣電器就跳掣

快 咩都快

周街垃圾桶都可以咁多周地垃圾事實係民智未開的表現

負評個post既原因
垃圾桶係多 但周街多垃圾過日本
好多國家都少垃圾桶 但都乾淨過香港好多

“呢個真係要睇你點睇
日本人做嘢冇咁爽手但認真好多”

有乜咁完勝?

雞蛋仔完勝雞蛋糕

可以shift

可以,但有幾多係咁行?

作為消費者角度呀 傻西

日本比香港好係唔係個個都消費者角度諗，大戀哂

班崇日撚係都要spin㗎啦

酒樓飲下午茶, 好平, 6.8 . 12.8.

日本重勁.
西瓜卡 用手機 APP 都可以搭車.

港女胸部

交通費

係啦係啦

係商家角度 日本做假

其實好多服務業都係shift
不過最主要我想帶出舖頭收得遲同遲收工係無必然關係
遲收工係缺點，但唔會影響舖頭收得遲呢個優點

夏天商場冷氣夠涼
地鐵站有封頂幕門冬天等車冇咁凍

唔洗強制買保險, 日本買好多保險. 有家庭仔女買保險, 人工都冇咗一半.
所以好多人租樓,

排外我又覺得冇問題
唔係o下o下都要接納其他民族
香港有樣你睇

你屋企礦場定個太舊呀

商場唔係收8點

下，我同朋友屋企都係咁，樓齡唔舊，開電磁爐、微波爐加暖氣就會跳

仲有電費貴到pk，上個月7舊幾水

日本狗食煙周街丟又點計? 大阪隨地都有煙頭

陽具

11個負皮都係港女比

你啱

生活態度, 日本仔生活好大壓抑

同香港差唔多迫

西片上畫速度，香港多數全球同步上畫，計時差可能仲快過其它國家，日本就多數灘到凍哂先上畫。

你真係認為香港係咁 ?

日本逼好撚多 如果香港無壞車嘅話

未試過添

呢個屌打全球

培養左班垃圾
特別係葵廣果d
垃圾桶係隔離都要掉落地下

其實都真係，不過白人起碼無咁被歧視

多高樓大廈住宅多石屎，夠安全感

如果屎係朱古力積，洗唔到架，唔通搽番皂咩，洗唔乾淨

鐵路故障

地道野。炸魚皮

奴性

Exact7ly

試過拿住舊垃圾2個鍾都未搵到

靈活性
日本人做嘢真係好死板，零變通
係好字規舉，但唔識執生
其實有時意外天災未必咁大傷亡
但佢哋處理得唔好，淨係識跟指引做
所以有太突發事就會好大鑊
我哋睇就係好有序咁等救
實際係已經遲咗唔少

人均賤格度

死都話我無電視

去供電公司加大電流啦
不過電費會貴啲

關公都係，雖然香港都唔好得去邊

但上次博多地陷人地係極速填好個洞

我上年起佢維修完行過覺得好危險既感覺咁 車都冇幾架行條路咁

港女對波比日本好細

港女性格比日本妹差

碌柒

工作文化呢樣已經想死

成日都拎大阪做例子
同埋日本剩係無乜人做火車頭呢點都完勝香港啦

粗口種類

無可能，日本周街都揾到明星級數高大靚仔

光頭單眼皮紅面學生哥

咁撚矮，又7

你試下去日本超市 等特價時段

我持相反意見，我認為日本既道路規劃同行車指示係做得好好，仲好過一啲歐美地方

香港啲指示對新手同老手都完全係廢，日日揸車都逾到道路設計問題

西面港女

成也SOP, 敗也SOP

日本搞Quality起家, 要數到講程序佢地真係一流

至於你講既發生重大意外應該點處理
我反而覺得佢地每個人都清楚指引情況下
會比以為識"執生"既一班人, 救災效率更高

人多

7舊幾咪成萬yen,我上個月兩個人加長開暖氣都係4,5千yen

燒味飯